九巴中環起火 全車瞬間陷入火海

晚上9時許，一輛雙層九巴沿中環干諾道中往灣仔方向行駛，至交易廣場對開時，巴士突然起火冒煙，車長立即安排乘客落車逃生。巴士瞬間全車陷入火海，其間更傳出多下爆炸聲，黑色濃煙衝上半空，交易廣場對開一條行人天橋亦受波及。涉事巴士燒剩車架，上層被燒熔，消防員接報趕至立即開喉灌救，正調查原因。

受火警影響，前往灣仔的一段干諾道中需要封閉，交通嚴重擠塞。

嘩 好撚恐怖

唔撚系呀

天橋有無人

嘩

乘客有無事

冇
司機見有問題即刻叫人走

係

共產黨打到黎

強國制？

天火焚城

啱啱係上環都聞到好大陣味，希望無人有事

應該走得切
btw 條天橋要封幾個月做維修

燒天橋. 今次和味咯.
九記叫巴士佬著車唔好擺最慢邊. 擺喺中線有佢塞車. 保護九巴唔使賠咁多錢.

好彩走得快d乘客

死幾個先

無人死post出來做乜

嚇到吃手手

又中環？

屌你老母個系呀

又會呢排咁多新聞 又豬瘟又中環燒巴士

巴士司機

叫得呢個名都係弱撚智

( Show Blocked User - 冇樓慘過冇J )

有無巴打可以搵下有無先例 好似無乜聽過巴士出煙起火

全城中伏!!!!!!!!

會唔會係太陽能板漏電？

中國的會

ADL Enviro 500 MMC
底盤英國製 車身英國設計
組裝＋車身支那製

巴士台話係Enviro 500 MMC黎，英國Alexander Dennis出品

都未測試成功載客

前排中環出軌
依家中環燒巴士

你老母都喺架車裏面呀👍

其實香港定英國都間唔中有燒巴士發生
唔係話好出奇嘅事

佢老母個老母都喺埋入面👍🏻

咪又係珠海組裝

佔領中環！正式啟動！

咁多嗲
最後咪即係make in China

中環繞道一通車就係咁奶野

諸葛梓岐真係冇錯
坐巴士真係好危險

乜原來係大陸組裝架

如果九巴係北區起火

連登仔：啱啦 燒死晒班大陸新移民

司機好波

上年5月燒左架277x同款

巴膠上水解釋一下點先會燒到咁

屌你老母你全家都喺入面

絕大部份MMC都係大陸組裝
所以你會發覺坐MMC都會有拍拍聲

司機真係救哂成車人

又一架大三巴

ADL而家直頭係馬拉製底盤同係支那組裝車身
volvo新車就瑞典製底盤+馬拉/北愛爾蘭組裝車身

好彩無事

司機反應

單報道竟然少少關於呢架係咩線巴士都唔講下嘅，想了解下都唔得

lihkg仔又想屈落偉大中國

檳城？

點解死嗰個唔係你？

答開961

961

好彩7個客
多客gg

燒親都係呢款車, d 電路設計係咪有問題

晚上9時許，一輛由屯門山景開往灣仔碼頭的961線九巴，沿中環干諾道中往灣仔方向行駛，至交易廣場對開時，巴士車尾突然冒煙，車長立即安排乘客落車逃生。巴士瞬間全車陷入火海，其間更傳出多下爆炸聲，黑色濃煙衝上半空，交易廣場對開一條行人天橋亦受波及。涉事巴士燒剩車架，而天橋更疑被燒至穿洞，警方隨即將行人天橋封閉，阻止市民進入，消防員接報趕至立即開喉灌救，10分鐘後將火救熄，正開喉射水降溫及調查原因。

駕駛涉事九巴的車長表示，當時巴士駛到交易廣場對開時，突然聞到一陣燒焦的味道，其後車尾位置更冒出白煙，於是他將車停在路邊，並指引車上7名乘客落車逃生，「火勢漫延得好快，幾分鐘架車就燒晒」

電腦大爆炸

唔系保險賠咩

淨係九巴都過千部

好彩呢啲時間架車人少 走得快 司機反應又快

支共燒車轉移視線

巴士界737 max

7個人

你話架車full真係死得

呢隻好似燒左兩部姐
不過如果真係有問題要停駛嘅話應該會上映返工4.0

呢款新車都燒到咁？

個度重起好大工程
要封馬路

咩路線

唔係紅巴系列黎

最緊要香港人無事，其他wfc

無野鳥

返工時間就

條橋有無事

Johnny Blaze

生癌五毛你老母係架車入邊呀

反對派放火？

大陸車?

上年部SP9007本來係爆胎 整整下無啦啦著火
呢部睇片好似係引擎著火先
BTW 垃圾MMC早退早著

真係好彩無咩人

佢老母一早死左 唔洗俾火燒

點解死個個唔撚係你

佔中

雨革橫幅個啲位

嘩，燒到層板、枝架都冇埋

全香港2000部MMC以上
燒左2部姐，個百分比唔夠Trident 勁

唐唐跟本係大智者
車毀人亡

成條蛇咁

車公真係好靈，話大家今年要小心交通

燒天橋狗巴要賠幾多？

咁MMC都可以當係trident系列嚟，雖然條陣嘅設計大改過

佔中係靠呢架啦

但以前燒車好似冇燒到成部collapse 咁

係大陸巴呀？

痴撚線咁遠燒我都嗅到臭到仆街
仲要有on9係水坑口果邊班友又報警， 搞到衝左幾部車過去， 結果梗係咩事都冇

當年薛頓單層100部燒左廿部

製

又自焚 第幾單

痴線好似拍劇咁

珠海?

ADL成日都燒
唔奇
英國自己本身時時都燒下

屌你老母仆街含家剷

九巴起火
立法會打交
豬瘟
逃犯條例

港豬點算

好彩冇事 真係要讚下個車長

自求多福

保險咪係自己公司囉.
就算唔係自己間保險,下年咪加你保費囉.

上年燒個部就衰尾迫力散熱不良
呢個係呢款車甚至係佢嘅前身嘅死症嚟
今次呢部可能一樣 或者衰engine

巴打好後生？巴士過熱著火成日有
親眼都見過一次

燒得好勁

啊伯隻手

好似都係新地背景

系你老母

星期二準時返工

弱鳩智？

真呀 961返工時間好多人 通常都要企

我記得有次都係搭呢隻巴士中途引擎出煙司機緊急剎車要全車乘客落車好險冇火燭

個窿咁大，條橋又唔知要用幾錢維修

劏晒同型號既車啦
返放工繁忙時間滿客點走

乖，星期二記得早啲起身去殮房幫你老母認屍呀孝順仔

中國香港的巴士會爆炸
真係玩命既先會搭巴士

有冇巴膠去哭喪？

地鐵都會撞車啦

九巴無第三保..........

現場仲有好大陣味 希望條橋唔好有事

共業嚟架。

撞車定爆炸會死？

搵柴油黎咁燒法
條橋都唔知要點執好

應該要再起過

燒通頂前

補番個底，加固番個結構，但分分鐘開你價幾千萬至幾億，仲要冇番357個月都搞唔掂

Volvo係咪未試過燒到total loss?

如果條橋係支那發泡膠起已經冧咗

岩先經過嚇左嚇 我坐係架車𥚃面咁嘅距離都feel到出面勁熱

國之將亡

961條線用過嘅車都出名多意外
當年白版av西隧口翻過車
著名嘅大埔車禍LX9991 當年新車長期掛牌961, 仲要全條961最好力水果部avw

真係好衰唔衰部車響果個位跪前後少少都唔會搞到條橋
不過睇個款條橋似係私人野唔係政府野, 應該會快D既

燒巴士唔會過幾百度掛
石矢幾百度都頂唔到？

條橋唔係鋁版加石屎？ 應該燒穿外層炸掛

唔係啦

上環好大陣味+1
重等我揾左好耐有無電器燒左

好驚驚

老母's老母

你全家係哂入面 你話死幾個呢?

大陸係香港佈既風水局
點試咁少 之前有連登仔開po 講過

你老母死左呀

繼續做畜生

連登仔 : 燒架巴士就想轉移視線?

如果係大陸
話之你乘客燒死
揀個最少損失方案

天橋燒左 要封天橋

停前停後幾米個賠償咁就差幾百萬

ching呢條點睇都係鋼橋
二黎咁燒法點都過千度喇
仲要係正上面
打邊爐咁喎

地鐵出事搭巴士
巴士出事搭返地鐵

把口咁臭 成家係齊入面啦 唔洗爭

岩岩先睇到

司機

我岩岩先睇到
仲以為係平時石矢天橋
但真係頂唔到？

行路/單車啦

頂唔頂到
都一樣要封
左check右check先開

暫時未試過連住出事，應該調返轉
地鐵出事搭地鐵
巴士出事搭返巴士

九巴我求你買A95啦

Attention seeker

又係961
當年西隧口果單
我坐果班車
.睇住個司機on99跟住前面部260x

之後突然醒覺就急扭
咁就出事

超豪自焚到要退役 應該係得690 KJ6035上斜嗰次

鋼唔係好頂到高溫
有張圖睇到條鋼已經燒到變形
最大機會直頭當原先結構廢左咁去加固
但點玩都好 點都唔會平

自焚者

Made in England

2009年有一架B9都係燒到要退役

淨係睇呢張相，燒爛嗰provision係Ceiling 姐，唔係structure
正常應該唔會太貴

好彩無人死

Ghost rider

volvo咪吉利

石屎橋黎啦， 同佢前前後後果d 一樣
只不過呢條包左等佢同恒生一樣之嘛

Post名係咩

一定啦
油渣撈少少電油燒雜物，10幾秒已經過800度
成架車著火煲住條橋，溫度一定高好多

Alexander Dennis 專做垃圾

永遠壞親都係垃圾狗巴 車箱又污糟 對員工又刻薄 正一垃圾仆街公司

你岩
工字咁幼應該唔係main structure
做黎純粹吊返個ceiling
要整返幾錢就睇係公數定私人

巴士貨車業務冇賣到比吉利

你如願啦 咁多人覆你 射咗精未

唉一直覺得你依類人好可憐

好彩人冇事
司機

仔細啲睇入面好似仲有一層，而且似係同隔離石屎同一個level

你唐氏㗎？無啦啦食手手

用埋啲死人支那用語 又唔撚好笑就收皮啦

search 郭嘉

Ghost Rider

條橋喺恒生

燒到西環都聞到味

爆炸啦 電腦大爆炸 染頭皮

好恐怖

依家其實邊個巴士牌子最好

有咩問題？我冇問題

Man Volvo Scania都吊打ADL

以前成日笑支那巴士行行下會爆炸著火
估唔到今日到香港出現
香港已死

痴撚線

班乘客會唔會有陰影

你老母就爽啦，大酒店都慳返直接火化

巴打當年自己行到出嚟？

燒到拍戲咁

條橋應該係恒生連埋總行一齊起，所以style都一樣

利申鳩估

條橋恆生架

陣燶味勁到隔三條斜路都聞到 仲以為附近火燭走落街睇

狗巴快D入番多D B8L

ching係咪巴膠

真係好奇問下咋

脾阿滴？

希望你老母比狗屌

以前MAN一出歐洲成日水土不服
到咁上下就好多問題
啲新車唔知會唔會都係咁

2012年1月換入1輛富豪B9TL（Enviro 500車身）及1輛亞歷山大丹尼士Enviro 500取代2輛歐盟5型富豪B9TL巴士。2013年8月9日起，本線先後換入17輛亞歷山大丹尼士Enviro 500E50D版本，取代富豪超級奧林比安（AVW）巴士及歐盟4至5型富豪B9TL巴士，提升本線水平。

現時本線使用18輛亞歷山大丹尼士Enviro 500 MMC
均屬屯門車廠～

邊部玩完？～

聽朝集體去拜祭

自己睇啦

自膠

哭條橋喪～

佢地拜祭走左架巴士 請埋道士超道

巴膠還巴膠 up得出呢串野 好有型

可以搭港鐵去～有半$

網上有好多料～

中國真係世界級毒瘤

其中一輛巴士 - ATENU53（車牌SD6028）於2019年5月11日晚上9時許，在行走961線途中因機件起火，於干諾道中往灣仔方向近交易廣場對開停下，車長安排乘客轉乘另一部巴士離開。全車嚴重焚毀～

會展都要先入為主俾下想像力先會覺得似龜，呢個行過見到第一眼就已經覺得好似條蛇，你話唔係特登整成咁真係冇人信

負皮個啲係咪全部巴膠

重有遊輪碼頭呢

咁岩燒橋底
都幾唔好彩

幽靈車長

成條起分分鐘過億

點止過億
起碼廿億

依d垃圾車報廢慶祝都黎唔切

車頭玻璃爆撚晒

自己捐出來

係囉，都無燒死你個賤骨都唔知登黎做乜

有冇咁誇張

似龜頭對住個屎忽窿呀

壞咗你整

volvo car先係吉利
volvo group今年年頭先入股10%

屌你老母你全家死撚哂添啦 死傻尻

英勇消防

呢啲車唔係英製？

唔係英製好耐。
mmc除咗樣板車，好多都係珠海砌，有部份係馬拉砌。

咁岩地鐵就半價優惠幾日
早排好似地鐵先出左事 九巴有冇份抽水

燒到條橋點計

咁危險！

睇左連環起火